[ViuTV] 今晚瞓酒店 逢星期一至五23:00 準時CHECK IN

《今晚瞓酒店》
ch.99 ViuTV 星期一至五晚 11:00

疫情持續，全球旅遊業停頓，最中意去旅行的香港人無得飛，無得 「梳乎」，個個叫苦連天。正一「有假冇埞去，有錢冇埞使」，你話點算好?
一連十集的 《今晚瞓酒店》，將會帶 大家嘆盡全港又靚又有特色的酒店。例如坐擁infinity pool、盡覽維港180度壯闊海景的香港維港凱悅尚萃酒店；由百年古蹟改建而成的大澳文物酒店；吸引兩岸三地網紅帶齊 睡衣、玫瑰花等道具來打卡的天后The TUVE等。

由Edan、Dixon、 Emily、林婷帶領，發掘香港至靚酒店打卡位，CHILL住過每一個晚上
無得去旅行，無得住酒店，都有得睇定bookmark先！

10／8日起星期一至五晚11點！下星期一晚準時CHECK IN！
#今晚瞓酒店

第一次開節目post，如果有咩建議歡迎各位巴絲提出
10/8 準時2300同大家一齊checkin 住靚酒店

lm 準備晚晚瞓酒店 補條vlog宣傳吓先 星期日睇完幕後vlog再睇節目

check in LM

Dixon

睇林婷Emily

LM

林婷

支持

Edan

Lm

lm check in
謝樓主

lm edan

期待

終於有啲新鮮啲既主持組合睇吓 見佢地啲ig片好似幾有火花

佢兩個都好得意

Dixon 係我㗎

我要同你爭

emily 今日上今日疫情個Look都幾正

你地對唔對得住你地個名?

慣咗每睇一個節目就出一次軌

陳安立係世一 基本法腐乳咗

lm edan!!!!

慢慢 攬走呂爵安先

不了

尊重啦

Ian 幼齒先正

契仔？不了

笑撚死 愈講愈遠 瞓返酒店先得唔得

哩個就真係不了啦
哩位巴打係咪冇睇mirror go冇睇造星2

冇

呂爵安宇宙第一
你哋唔使爭因為佢係我嘅

建議你睇吓
Mirror go短短地又好笑
應該好啱你

吹奏爵安

Btw係mirror go1唔係mirror go2
2我都不了

兒登：偶包？咩嚟㗎？
我諗佢係呢個節目應該跌到散晒

目前最期待海洋公園嗰集

Ian邊度幼齒佢27啦喎
Edan23咋

Ian 個樣幼齒啲
似廿歲頭

放開個男仔

次次見到依張都有聲

留名支持泳裝呂爵安

嘩屌

我都係期待 dixon 泳裝先

去酒店點可以唔游水

爵安網軍全面進場

你一定俾filter同重度磨皮呃咗

即刻想打丁

幫佢執一執個偶包先

屌望多幾眼 又好似幾正

冇事嘅 呂爵安點都靚仔

又玩野

聽晚有得睇啦 第一集好似去西貢先 edan vlog ep1個個靚景

[跟我去返工EP.2✈]

屌點解咁多人負皮我
咁我留個 dixon 喺度囉

今晚13:00 check in仲有十個鐘

1100啊痴女

睇林婷

肯定你太花心啦

但 dixon 真係好正喎
重 post 多次先

Edan bb

有林婷

拍入住請敲門乾淨版
第二輯拍得成有無mcm

今晚23:00 Yoshi開live，冇得睇

想睇林婷同mcm拍住上

要剃鬚先

留鬚先有男人味

MCM 太多

留鬚真係唔係個個得 鍾意清靚白淨仔多啲

少少哋 OK 嘅
但係 MCM 生到同頭髮連埋一齊

開啟痴女mode ready同edan bb瞓酒店

倒數四分鐘

Edan BB

嚟啦

Edan B

林婷BB
描撚準備喇大家

呂爵安世界第一

Lm edan

乾淨版入住

睇下介紹咩酒店咁巴閉

爵屎全面進場

edan應該係到
halo edan

睇人是常識啦

開波

lm

Emily！

唔喺度之後都會睇

咁都搵到贊助

好靚仔edan b

婷b

今晚同林婷瞓

dixon

好靚仔呀

睇老婆

酒店業都急需宣傳架

edan
有冇tiger

原來呢個就係emily

兒登女

恐龍
諗起31台

edan dixon

爵安！好靚仔啊
林婷BB

對眼分得好開

條腿長到

條女對家幾能正

4個主持都咁正 點搞

想做 dixon 隻狗

拎左婷b 隻狗

屌

珍

愛蜜莉

繼續有Dixon

白沙灣間酒店早排經過過
外表係幾靚

林婷正能到

婷B

婷b個頭好柒

牙婷

而家住酒店都唔得啦

應該係林婷隻狗黎

得10集咋

10集咁少

黃奕晨世界第一

啲人靚到可以睇十次

頭先出左場啦

Dixon 有無同 Edan 一齊訓

西貢嗰間我諗我知係邊間啦

係人都識啦Pier

點解唔搵6c

edan 個樣咁 man 應該做 1

愛美麗姐姐啊 乜9愛蜜莉

姐係邊個

松鼠狗

Edan 副超好L型

頭先有間是咪屯門黃金開岸

點解edan咁靚仔

我老婆好撚正

真係唔知西貢有酒店

泳衣果集要啦

btw 有冇人覺得Emily有啲似Isabella

the pier 應該無人唔識

那誰

ThePier

你唔好講笑真係好多人唔知

保琦把聲唔同左？

唔似

呢個節目好難唔好睇

我都想比佢做1

愛美麗姐姐真係好正

個emily係咩來頭？

我真唔知

Edan啲眼線好深

同edan去酒店啦

間野其實開左幾耐

Edan俾人踢爆

有眼仔

睇主持已經夠

嚇一嚇

條仔BOKI 黎?

edan係乖仔

大台過黎既?

一年多少少，未夠兩年

條女邊位嚟??
第一次見

我要佢屈服喺我嘅淫威之下

山頂既朋友

poly danso

眼仔都有

中肯

港台

山頂嘅朋友你哋好Edan好

增進友誼

埋嚟睇埋嚟玩有報天氣

同朋友黎

我又要認識

直譯左唔好膠住
我記得佢係之前晚吹做空姐㗎嘛

咩料 佢之前係港台拍住Harry哥哥嫁

我要同Edan去酒店呀
你地跟隊啦

edan gay test failed

沖住涼增進友誼

了解大家特長

對腳

Edan個妝好似濃咗d

開放式浴缸增進友誼

港台harry哥哥入面嘅愛美麗姐姐都唔識？

兩個都咁重懶音
浴缸講成肉乾

又dixon

Edan佢個角色設定又係曳曳地

條女都幾識SHOW
識得借D意SHOW 腳

正常香港人

Emily好撚造作

個浴缸打橫放應該會好啲

乜係囉 成日J(追)

想了解 edan 幾突幾長

釣蝦好過啦

Youtuber 好似都有8萬subscribe

冇睇

有廚房真係冇得輸

依家播幾醒
啲人真係會住

梳化對住個浴缸
唔係應該對住電視架咩?

之前做過《Good Night Show 個個得把口》

同上年台灣文西同一team人 正常啊

咩仔都你食曬啦

但咪block住條路

edan 心諗 你走啦 換Doxon過來

新人lm

要光復香港唔可以咁

成日比哩啲對白Edan玩

覺 側面似

如果換MCM 實高質好多

sorry 你地有姐 我係無的

即係幾多錢

佢堂眉咩事

Edan BB 煎魚

有懶音點會正常

婷B來了

珍
如果屋苑有人要隔離 住呢度真係唔錯

浮誇左少少

唔係好記得EDAN 第幾次做主持
好似都幾好

似公寓多過酒店

以為睇緊澳門啲youtuber

由佢ff

who is Doxon

全部片都係講韓國男朋友

真

不如釣蟹啦

harry哥哥好鄰居式演譯

Dixon又除衫啦

應該好過文西

咩料啊個畫面

林婷把聲好好聽

套劇好撚淫

嘩又有得丁

嘩屌，個泳池想點

Dixon除左

比返個節目人啦
入住又格硬插MIRROR D 入黎

睇相會以為同一個人

仲有coffee

有臍環窿

萬能edan

Edan個妝係咪太濃

好撚正

都係畀返啲有鬼嘅酒店我算啦

好似第一次睇佢主持咋喎

屌你我要林婷除呀

好唔慣咁開朗嘅婷b

婷b落水

林婷正到

又係金剛旅行團bg

林婷BB

咪又係除
屌

除左都冇乜特別

link plz

屌
個導演gay 佬黎㗎

想幫佢除

條女咁老

同家英哥個個

襯返個人

佢上年台灣文西咪同家英哥做過主持咯

屌
林婷好平

條女好正

無野睇

BGM係金剛去日本嗰套

Emily左眼去右眼要幾耐

Dixon一晚要除幾多次衫

金剛旅神團BGM

好好攬咁

好絕

想做條女

林婷經過左入住洗禮之後，變得好硬淨

高低波

唔緊要啦我想睇

2條女都負A

笑到仆街

林婷唔適合露佢走文青正好多

唔係好大隻 但都好似幾好攬

林婷咁淡妝既

我都見到

A CUP 要人露又真係過份左D既

希望佢可以快啲改好啲口音

個波一高一低

高低波 個墊下次擺好啲

唔怪之得 我嗰套冇睇

去潛水啦

文西都好好睇㗎！

係咪西貢白沙灣個間

白背心呂爵安

己經墊左咁大獲

Edan準備下海正到

拍到唔似香港咁

dixon 游水要突個頭出嚟

Dee姐？

唔露仲正

之前係viu套飛自由做空姐

好有feel呀

把口flirty到

果套都係睇下台妹 家英哥唔夠放 成日提住阿姐

要咬木塞

佢話改緊架啦

唔識游水仲去潛

游咗水 個pad移咗位姐

Emily 隻腳柴咁
好恐怖

含撚嘴

港豬YouTuber
咁耐完全冇表過態
成日提住有個韓國男友

佢頭先差d走光

係喎無窿

成地水未

Emily條腿

Emily

愛美麗姐姐好白滑

呂爵安man到你

我依家淨係focus係佢眼距到

真係好大膽

Sorry 我以為係講Emily

Emily真心..？

Edan玩腳

都冇除衫

驚到咁

喺度喺度我哋喺度

Edan恥笑

呢個角度

影佢個屎忽

emily好煩膠

有無咁驚啊

條仔幾識玩
係咁起勢摸

嘩呢個 shot [sosad

我應該會恥笑到癲

唔識游水仲要玩浮潛

Emily語無倫次

成個海
Edan笑人笑得禁爽好快到佢比人笑

都夠出

好L正

驚到成身震

edan好仆街

我又要捉住Edan

屌靚到 好似出咗國咁

好正 man到

連續兩個節目

冇得輸

咪係

好似冇衝突

有救生衣都咁

究竟上harry哥哥節目啲細路見到愛美麗姐姐會唔會偷偷地打J

個屎忽

Emily 好白

我愛VIU TV！！！！！！！！！！！！

抱住個馬桶嘔

唔夠囉

笑死
第一次見唔識游水嘅人係咁叫

浮潛唔洗識游水

劉思美
個名娘撚到

我愛ViuTV

我地開船走啦

Emily係咪sell on9

柴咁喎

狐飛

好想做EMILY啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

No 正到爆

諗起小新J大姐姐

西貢浮潛要幾多錢？

幾時到edan露點

著好撚多衫架喎
腳都無露

佢條腿超長，好似橋本

今晚去浮潛

一陣又有余飛

飢不擇食

on9靚女我ok喎

屌正到

似係

Emily 港豬youtuber 運動咁耐冇表過態
成日提住有韓國男友

唔關事架喎 我都唔識游玩過好幾次

咁唔睇了 喺電視丁下算

但太瘦 冇肉地

玩機動遊戲會風水輪流轉

唔識其實浮潛得嘅
利申：浮潛咗幾次都唔係好識游

呢個節目竟然有得man

想同Edan一齊玩水

條腰好正

唔鍾意呢d腳

咁先正，又唔係完全冇肉，完美線條

得一張 dixon
負皮

yes 皮膚幾白滑 但筷子腳搞唔掂

佢出vlog都專登姐住

即刻想去西貢住返兩晚先

飛飛

聽都未聽過

正常泳衣無承托力 都有墊嘅

想玩到 Edan 出水

咩叫比返個節目人？
點解一定要mcm

一齊潑水

真 估EDAN唔到呢 好MAN

咁都完美線條?
平時食開非洲女?

除衫好撚正

Emily有冇比堅尼時間？

點解可以高底波

係《個個得把口》

你有冇follow佢IG 㗎
有share 新聞
唔知頭唔知路又話人哋港豬
冇追開嘅人就會信咗

Emily好扮野 一開始咁驚之後咁
個身材可以返去harry哥哥到扮小朋友

有環都唔錯喎

嘩屌呢個友啤酒廣告幾正

其實林婷乜水

正想話套泳衣點解高低波

臍交

想出水

可能泳衣個墊移左位

好mean

少少肉地
笑得又靚

唔通橋本條腿都唔完美？

係佢啦

因為之後11：30 講手工啤酒

你真識食...

其實....好過SC

拍入住嗰個

其實Edan做主持都幾唔錯

想出火

特登揀張cat girl

賤嘴

我剩係記得有痴線西講過喺街見到佢同個男仔一齊行緊
個男仔好靚仔
後來先知道原來係mirror嘅edan

點解要post cat giril

咩叫格硬插 明明大把人睇到好爽 反少陣啦

林婷都唔識？？
睇返入住請敲門

件泳衣透明嘅

有啲泳衣個墊唔係固定㗎 咪個墊移咗位囉

可能件野太鬆

又真 想買嚟飲吓

屌你老母少年食屎神

賣廣告

飛自由都有啊，做UO空姐介紹旅遊要注意既事

有得食

如果冇字幕嘅聽唔清Edan講嘢
有懶音仲要勁快
不過都幾搞笑同靚仔 改改佢會好好多

好似老咗😢

呢個都唔係入住 唔知jm9

嘩正有好西

以為mcm係嘉賓

西貢啲黃店都唔錯

好耐冇見佢 做咩又上返水

EDAN話佢改緊架啦

屌 想食

同入住1果陣差好遠

去海洋公園

唔好影衰mcm啦
都唔知佢地jm9

Edan靜左

呢間黃架咩

早排行入去西貢
條海鮮街直頭櫈多過人

$$$

食咩

師傅個 logic

支持俾多啲機會佢哋

藍店

佢之前Live話佢改緊
佢都知自己呢個問題

去西貢食呢啲真係俾人劏到成頸血

nope

行完山去掃街正到

介紹藍店

手工野肯定貴到仆街

芥蘭精華

正經講 間酒店係正既

完全唔似芥蘭

條阿叔係咪當年食高寧果個少年食神?

又唔做research

珍
但可摸耳講耐啲

可以skip了

屌，唔撚係呱

想睇4個主持一齊

依D中菜,麻麻啦
吸引唔到我

唔知點解舊post 只係load到呢兩張

林婷好撚正！！！

咁嘅樣都有得食高Ling？

島神

又登島

viutv又係剪到咁
食餐飯播左有無5分鐘

想奶

依家冇晒自游行，又打返香港人主意

橋嘴？？

CATGIRL JM9

緣份

正常發揮

頂 睇到上腦

藍店 5分鐘 都嫌多

pin thx

諗住睇酒店
但都有嘢食
Viu 可唔可以唔好咁夜播嘢食

剪得碎唔緊要
但套嘢未搵到重點係講咩
仲以為係成集講酒店

藍店 30秒都嫌多

天使之路

1分鐘都唔想睇

好似講埋周邊既配套有咩玩

又SE7EN

林婷岩岩跑個look 好似c9

Se7en

再登多次

潮漲都有人行

當年後生d, 把口又得，話想食d女主持，唔知有無食到，但傳出黎之後俾cctvb封殺，無再出現過

美女郊遊遊咪拍過

改番個名叫本地遊會好啲

一定又好多人去

VIUTV 拍景真係靚過CCTVB好多

無啦啦鬧人

都要講下配套嘅

其實幾好 因為酒店其實冇咩野講

我！黃奕晨！

酒店+附近吃喝玩樂

我 黃奕晨 要去曬全香港179個島

同error自救tv一樣剪到成集冇重點

一秒都唔想見到

為左佢睇就不了

橋島沙洲本身都好出名啦
唔洗佢地介紹

唔好再loop啦救命

徐晃

個重點係介紹西貢

dixon幫林婷BB影相正到

森美係咪喺公子會到講過個個男主持人呃過佢錢

尋晚凌晨又重播

CLS大到

我地講緊Se7en重溫啊 尋晚Dixon開始登島

嗰個係另一邊嘅半月灣

淨係viutv自己啲節目都已經介紹過好多次

究竟有價錢未

pinned藍店勿幫襯

你真係唔識㗎喎

係為咗MCM睇

睇人算

又紋身又臍環

講埋幾錢會好啲囉

係咩?無睇cctvb好多年

dixon？

之前星期六下晝都有重播過

邊個？
夏雨仔？

其實我唔鍾意酒店有廚房

dixon : 啊～～～～～～～～～好正啊～～～～～～～～

可能呢個名仲更加貼題
因為明明係今晚瞓酒店

動物園

唔會啦
VIU 宣傳完實MARK UP 起碼2成價

我聽到：幾撚大

本身間酒店都唔平咁樣俾佢講完應該會加價

mcm+jer仔
wa "嘟" 喂 "嘟嘟嘟嘟"

好樣咪平啲

有咩問題

想同婷b浸

好少有一集全集都講同一個地方
所以唔算剪得碎啦

上電視實唔會出

好樣衰喎

咁大間房，俾我好多地方都用唔著

無影浸浴？

男人最緊要夠彈

齊人

衣帽間仲高過林婷

殘左好多,...

睇完尋晚入住 對天井有恐懼

個杯水黎？

純粹個人唔鍾意

咁睇EDAN瘦咗好多

pat pat

兩條女咬字幾好

無問題，仲好正添

又loop過? 一兩個月前睇完佢登晒

林婷個樣真係屌打Emily

林婷真係好似我家姐 完全0好感

婷b居然唔係check間酒店有無出過事先

愈來愈上鏡

唔係Edan 另一個
話佢同人講做生意蝕錢問人借
有借冇還之類 唔知有冇人聽過

未食過 buffet

兩條女主持好普通，比起岩岩睇完的「開火」 真係無星味

夏雨仔未食過buffet

無食過buffet
CLS

ABC安

林婷個樣好似立立

好大反應: 吓~~~

係呀
又重播

愈黎愈靚仔

個節目structure 唔太得

dixon食buffet邊洗book

老左好多真係
佢發生咩事

呢間酒店叫咩名？

住酒店要衣帽間jm9

Emily隻眼

林婷好似回咗啲塘 定髮型問題

因為會食更好既野

係 我琴晚睇都o左
明明前嗰排先播完

去西貢都帶咁多嘢

香港未食過姐

竟然
問夏雨還
子債父還

有林婷冇靈探

做咩呀帶咁多嘢

Pier Hotel

係睇 dixon

有無4年前

髮型同埋好似瘦咗

冇咩重點咁
好似睇緊youtube啲vlog

D公子哥兒點會食buffet
我估6c都冇食過

EDAN好怕冷

冇condom

去西貢

媽寶

Emily對眼太開

帶咁多紙巾

同上半段果間係同一間？

零食黎

我仲以為得我有呢個感覺
真係好似vlog

人哋平時食飯分分鐘十幾碟餸

Emily正d
岩我

bareback

Edan ho jeng

其實係咪果個肥佬啊

Viu節目都係咁

佢地住幾多晚？帶咁多嘢做乜？

Dixon裸睡

西貢探靈呢？

側面一流 有冇人CAP

訓一晚帶咁大個gip

係表哥眼

dixon 會裸睡

接觸全面

林婷個喼好整齊

呂爵安係咪用冰用

Dixon 訓覺唔著衫

佢話check“乾唔乾淨”,可以有其他解釋

裸睡

Me too

又有婷b訓覺睇

小夫，我要進來了

瞓瞓吓除底褲

點解唔影 dixon 瞓

原汁不味

鮑鮑做老豆餐餐食鮑魚啦

婷b同邊個講嘢

入住feel

著mirror t

一齊沖涼

屌一齊沖涼

對眼真係分得好開
Fu左mask仲明顯

一齊沖

SO GAY

edan同dixon

唔知會唔會去隔離房4p

hehe 召喚一眾gay ba

諗起催情朱古力

鼻齁大撚到

一齊

Ching平時食開青蛙？

想睇兩條仔搞多啲

其實佢係邊個

mean 到

屌你老母我褲都除埋你一秒都唔出？？？？？？？

賣廣告？

豉油王炒麵

夏雨之子

今晚瞓酒店
林婷：豉油王炒麵

今晚瞓酒店
豉油王粉面
咩料

夏雨仔

一齊瞓

呢個節目係咪咗好多新血

edan

幾錢晚都唔講

唔錯 有得唔會放過

今晚瞓酒店豉油王炒麵

完全同意

還我片

你講得誇張咗，邊有咁差

夏雨個仔 屋企賣海味

細貓

唔識都可以玩架 有教練lead住就ok

呢間超多人
公廁黎

EDAN睇馬桶

Emily條腰幾幼

下一集講hyatt centric

？？？？？

海鮮價

Dixon話 今晚黎搵你

因為會加價

兩條女都AA

都唔平
不過唔個有無疫情價

聽日個嘉賓

條女又幾識玩
集集都肯露

費事塞

再痾塞

唔係餅家咩？
仲要爭家產

佢身材勁正

know d yeah

聽晚有細貓

你有陳安立仲咁花心

掛住睇電話望唔到細貓

個個唔同價，嗰啲自己搵

好呀

瘦到得棚骨
唔幼就假

關楚耀 edan
洪卓立 林婷
夏雨 dixon
青蛙 emily

長身，超模身型

一集輕鬆推大半po

對佢好感接近零

咁啱望住個po睇唔到
viu嘉賓王

有冇ig?

成5k晚
窮L可以早啲訓

我同 dixon 一樣
都食唔到 brain

佢星期三仲要埋babyjohn

洪卓立又真係幾似 又係咁白

都好貴

住過最平嗰間都覺得貴，包晚餐自己煮

咩意思

酒店日日唔同價嫁wo ching

我都想同edan裸睡

edan高汁咁多 唔係嘛你

真係好正，好好J

努力的孩子喎佢好好㗎

埋嚟睇埋嚟揀地獄live

婷b好可愛 原來佢咁活潑可愛 想同佢訓一晚酒店

我冇話要 babyjohn
請你注意下用詞

咩黎

唐心風暴 四頭鮑wo

下？Tbb 家好月圓咁

Yes，唔同房型

咁就好
我要

SE7EN

佢真係好努力

Edan有拍低西貢返工既過程可以去睇！

超模都講得出

千幾

幾得意

我知

因為佢係我的

睇返之前套se7en

bye

少年食塵

viutv究竟有無一套係唔會cut到垃圾

佢要驗眼

唔知佢jm9 唔唱廣東話版 從始blacklisted

覺得條vlog仲好睇

好正好想同主持ssss一齊住一齊玩

岩岩西貢果間？

想同 dixon 裸睡

超模都係長身，好瘦，係一個好衣架，有乜問題？

雙人一晚$2340

睇佢同男友既片多

覺得係
夏雨仔點會冇錢

mirror go ok
美女膠遊都可以
error遊完美

有仔

我個咸濕老豆睇Emilty對腳睇得好開心

老母又覺得Edan靚仔
Dixon又係夏雨個仔 有親切感
建議大家用依個節目推藍絲父母入坑

2個都好唔掂

就算真係夏雨仔
都應該會俾面夏雨唔會講出嚟

$$$$$$

我去逸東/如心唔好

mike導信心保證

你食開乜嘢咁高要求

sc,ss真屌打
但呢兩個自然啲

仲要一齊浸浴

寧願留喺屋企

我老母話 dixon 樣衰

有聲

可能係我唔啱呢種口味啦
我都係睇返Error算啦

下
一開始唔覺得特別靚仔
睇耐在開始覺得ok

我先㗎

冇計
佢食唔肥

好come睇

腰同腳

咁error自救tv 又唔係真係剪到冇重點
只少都有鬥獸棋、達成願望個幾集

其實佢觀眾緣真係麻麻地
但係我欣賞佢

幾可愛
不過一笑就好似夏雨

你出火未

RTHK 嘅《Harry哥哥好鄰居》入面嘅愛美麗姐姐

所以話香港d酒店真係好貴

我仲記得啊dee過膠

地貴

你老母啱嘅，陣安立靚仔丫嘛

與其話佢靚仔 不如話佢笑起上嚟唔錯 個人又幾charm 不過有啲厹格

仲有九間慢慢瞓，我同佢瞓第二至第十間

Dixon洗咩狗公 D女自己痴埋黎啦

笑死

訓兩晚成5千銀

記得話佢有好多緋聞女友

唔係最正都唔食

Edan好玩得好搞笑㗎
大家可以睇吓GOODNIGHT SHOW MIRROR GO
類似running man既綜藝

我已經簽咗衰仔紙喇

陳安立世界第一

btw 邊撚個係陣安立

又要 loop

ok
error遊高班
利 最近重睇1,2

梅花間竹咁瞓啦

樓層咁矮平，仲有人工又未計
同埋啲老細嘅人工都好多

以後打陣安立

咁敏感嘅，打錯字丫

之前四月去過
六百幾蚊雙人房 king size 床
幾正

依家我成個腦都佢把聲

諗起辣伙頭個街市阿姐

deal

或者 3P

有冇emily 潛水圖

晚晚都有得瞓，仲要三個人逼上雙人床

今晚重溫啦

仲要裸睡
晚晚都要同佢格劍

造星2嘅edan最正

你每晚都好忙

法國好多人FF我男友呂爵安⋯⋯
但佢真人好低B架 成日扮魚 希望大家唔好FF佢

利申 曲 只係想貼個賣萌既呂爵安

識鋼琴小提琴
仲要HKU識唱歌跳舞
綜藝搞笑又得認真型又得
已經未講佢個外型
真係睇好佢

呢套野無邊個月份拍架

Thank you

6月尾拍到前幾日

dixon 又要做 gay 角色

仲有性格人緣都好好

你行開啲好嗎? 佢地之間已經冇空間架啦

豉油王炒麵

所以話 呢種價好多香港人飛左出去玩 而加疫情其實咁嘅價仲會唔會有人去？

dixon 我要入嚟喇

造星2之後加哂分

咁嘅時勢都開到劇

唔想難尾掛
拍埋佢

本身開拍個時未爆依波 想香港人冇得旅行都可以係香港玩

香港其實都好多地方好去

其實依個節目拍個陣係連續好多日無本地感染
原本預d人就算封關都可以係香港到玩

果期都見ig好多人book酒店chill下

Renci

依度笑死 好難得EDAN恥笑到人

張振朗幸福賓周

如果唔係爆返 前排冇得去旅行都真係諗住去島玩返幾日

唉

對

過咗疫情之後，睇多次呢個節目，去晒十間酒店玩

係酒店相認？

叫「豉油皇炒麵」相認

有冇人玩過viu個抽獎中過 今個星期重溫瞓酒店有得抽動森版switch

5樓都未中過啦

屌有玩

唉 唔撚好提

前幾次都抽唔中

呢度有巴打答案好過比人抽果個 又直情有巴打既答案一樣 都係唔中

但係emily 副偈屌打番林婷......

點揀好？

好撚樣衰 成個鄭敬基咁

強烈譴責

Sc唔計啦

識揀一定係㨂林婷 emily太似青蛙🐸 呱呱

揀edan唔洗煩

改造

有 dixon 同 edan 我可以重溫一百次

等我 brain 糾正你嘅思想

遲到啱啱先睇
呂爵安宇宙第一

林婷

睇得勁辛苦 表情動作勁誇張

edan努力改善緊架啦
體諒下

應該係太平 個pad咩左 我仲係鐘意你架林婷

做多哂 好撚假

睇完成套自救TV最印象深刻就係193啲紅中

收埋隻紅中

啱啱落街買左兩份東方📰

叫得

喂喂喂⋯⋯唔好唔好唔好！！！
就射啦唔好再夾啦

手臂兩節色好撚正

btw 點解條片下面張相個個都影得咁樣衰

大隻安

花老母話兒登唔夠硬

呀大隻安

把聲已舒服個姜B

姜濤把聲真係好難頂

睇落似係片度cap出黎用

viu web斷線既

樓主開定新post

斷左3次

開咗啦

[ViuTV] 今晚瞓酒店 逢星期一至五23:00 準時CHECK IN (2)

做咩咁廢 之前都冇

頭先預告都睇唔到

開始

又係呢間北角

北角

福建佬地頭，幾靚都冇用

北角都係得一間新酒店啫

Edan啲鄉音

一集就差唔多爆post會唔會太快

原來香港咁多地方去

可唔可以兩個仔一齊拍

搵仇栩欣

同細貓開live嗰晚

仇B > EMILY

差唔多啦

住新開嗰間Hyatt啦

Pinn

係香港真係冇咩機會住酒店

XXXXXX 21

6月尾呢

edan對門鐘拍卡

edan件背心阿叔咁

貴丫嘛

個景又係超靚

今晚去開房

去開酒店

算慢㗎喇
229 一節爆一個 post 添呀

viu好嘢

Emily 好樣衰

海景幾靚

edan咩都carry到

好撚想推佢車

Viutv

Emily條腰仔

好好口喎 係咪第一次拍俾吓面

禁屌

驚嚇生bear有d cute

條女

條女好fit wo

依間酒店係新起定重新裝修過？

余文樂style

不過去北角呢間酒店 有啲公廁喎

100分

K Kwong

刷鞋安

好浮誇 啲表情動作

屌 Emily 好撚似 Isabella

老老77，配音把聲唔討好，走左個李丙安舒服好多

好過芯姐啦至少

集集都CUT到

emily好瘦
a4腰

呢間野 岩岩又做緊promo $950晚

Emily同Edan成個節目做左幾多次愛

想同 edan 上床

fit都可以樣衰

我想上床

刷足10集

咩pose

呢個男既好似好扮野

樣係真係唔掂
但對屌西腳都OK既

又似

係 有啲多咗

edison個頭救唔救得返件事

CHING 你走先
MIRROR大軍準備怒屌你

呢間係咩酒店

佢似技巧唔錯

墨魚滑

筷子咁
冇乜肉 好一般